飲食業：若再收緊限制會即時死亡

香港持牌酒吧會所聯會創會會長梁立仁在本台節目指，對政府關閉酒吧等場所無奈及憤慨，認為今次疫情源頭不在業界，但政府仍向業界開刀，如果再無資助，一半業界會面臨倒閉。他表示，本港處理疫惰輪迴當中，認為是把關不力，政府要真正解決問題，包括做好關口防疫措施等，並非見招拆招。

蘭桂坊協會總監張素媚在一個電台節目指，政府要求酒吧關閉是不合情不合理，對業界打擊是災難性，業界曾試過3個多月無工開，從業員及老闆均零收入，質疑持續下去，老闆是否會繼續願意留在行業。

稻苗學會會長黃傑龍指，婚宴及酒吧最受今輪收緊措施影響，如果再大幅收緊至2人1檯或禁堂食，業界會「即時死亡」，希望政府再次推出第三輪防疫抗疫基金。他表示，政府昨日要求業界下星期四前要申請安心出行二維碼，不少業界立即查詢，認為時間上可以做到，不過他指，如果強制使用，業界難以有權要求檢查顧客手機，會好影響營運及出現好多爭拗。

幾時到酒店 唔洗再服侍香港人

港共就係想整死你
迫你去大灣區
再由中資用賤價收割香港市場

服侍大陸人

求仁得仁
搵廿蚊張做代表
開心啦
可憐黃店要做陪葬品

酒店靠長租+staycation+日租爆房都維持到收支
只係員工由18個糧變成12個糧，老闆賺少啲咁解

開香檳慶祝垃圾行業同班藍屍黑警一齊死亡

政府帶頭攬抄

連登仔稱呢D 叫攬炒

問恐懼撚啦

呢班傻係死左2次都未死

輸到仆街都叫贏

Noted

犯國安法了

恐懼撚: 全民停市停工14日就解決晒

做左鬼既記得搵淋病報仇

所以話我從頭到尾都唔知攬炒個定義喺邊高官咪一樣袋袋平安我地啲香港平民就頭破血流

贏緊啦, 港共好驚日日出口術

唔洗再「被迫」招呼香港人

攬炒係要有犧牲, 贏左大家會紀念

幾撚時死
死極都死唔去

你地班飲食業咁撐廿蚊張
宜家咪抵死囉

就係等你班藍屍仆街

畫面靚就得

黃店又咪係外賣做到停唔到手 最藍果d酒樓應該可以一次過執晒佢

廿蚊張係行政會議成員
怨有頭債有主呀喂

中共表示多謝你

Are u sure?

幾多黃店執左又扮睇唔到

明明香港走出左黑暴陰霾 去除左攬炒派既議會亂局
點解我盤生意仲要做到執笠架 又話全民檢測清到零既

抵啦屌你老母 共業黎 成班傻閪以為撐政保得住自己利益

業主驚都未驚過

果D唔算

撐廿蚊張最低工資、剝削員工福利果時唔見班老闆出聲既？

唔計啦

咁你仲唔去食元氣

去深圳食海底撈

執左果D係藍

同你個張宇人講
叫佢每間鋪派4000蚊

快d 收緊

有蟲 不了

你地唔係要撥亂反正咩？
唔係要一個和平嘅香港咩？
我真係恭喜你得償所願啦
摺埋啦仆街

睇過 藍店死快啲

點解飲食業死左連登仔咁開心？

唔得，後台數據顯示大部分酒店入住率長期under 40%
冇人擺酒，冇人擺滿月，冇人搞talk同event個hall冇人租
好多部門已經死咗，宜家都係freelance咁請人番嚟汁房

冇晒民主派議員點解都死

CLS 講到黃店無事咁

逼死班本地企業 再由中資收割市場

廿蚊張幾時帶頭上IFC

拉得啦

中資全面進場

有咩事
淨做外賣賺到仆街啦

咁快d死

連登仔不嬲唔CARE 黃店生死

廢老：你好人好姐唔搞事 點會有事呀！

關我撚事
收皮啦 賺到仆街個陣唔見你回饋下我地？

好事
攬炒就係要咁
你唔反抗就不如食屎

好多間黃店執左wo

你又扮睇唔到？

上面有兩三隻反攬炒五毛響度互含
好好笑

出街間間黃店都排晒隊
好多間仲逆市擴張

攬抄成功贏了

連登仔: 果D係藍

佢地成日覺得其他人係港豬自己就最醒, 攬炒對象只係港豬唔係支共, 佢地覺得攬炒港豬可以逼佢地反共, 點知只係逼左佢地變藍絲, 跟住佢地不斷再問仲咩咁多港豬

你全家都死晒啦
你又未死？

又屈毛

呢樣叫「攬炒」
你唔識架啦

屌 認真講又人身攻擊

炒到頭破血流悲天憫人
結果班有錢佬繼續準時出糧收入不變
攬炒同自殘應該都幾大分別

快撚d汁晒佢囉

今次又係班廢老跳老舞搞到爆發
上次係安老院
每波都係專殺廢老藍店
知咩事喇 要死唔比你死咩

做咩要同五毛認真
未訓醒比$5你買水洗個面？

咪就係

點解我呢兩日walkin想入住都係無房

點解唔搵 張愚人 幫手？？

搵林奠叫佢救你

林鄭咁鐘意鬥氣, 可能真係即刻試試佢

你講左重點 攬炒派太睇少香港人既奴性

由三月講結業講到而家

轉營做跳舞場所

幾好吖以後唔洗比租同人工

即時死亡

林鄭目標係要清零通關， 飲食業死唔死唔關佢事

廿蚊張求仁得仁

咪叫班闊太比錢救下各行各業囉
你方死佢地唔係地主業主咩

得啦

再爆發一定淨係藍店紅店死

黃店就無事 繼續發大財

滿意未？

最低工資$28 死到而家都未死

賺錢果陣又唔見你周圍講分比窮人

快D死

要多謝中央?

黃店都可能要轉型
可能唔係做食肆OR 兼賣下乾貨

不過講真食飯呢真係日日食
先KEEP住需求消費
唔等使野其實減少開支

而家死/快死嘅行業，十之八九都係藍屍丶奶共大企業，有乜所謂

諗起屋企附近真係好多藍店執咗

未必， 黃店會有死忠支持， 就算偽黃垃圾人渣一樣有， 但藍店未必， 因為藍絲廢老9 成窮亦冇忠誠可言

咪係 有黨帶領 點會死亡

迫死D 藍C
等D藍C 上街遊行
再被禁止遊行...遭到黑警打壓...一人一張599G

最後炒死自己又要嘈

條路自己揀，仆街唔好喊

恐懼撚：防疫要緊
上年：不自由 毋寧死

佢咪收購美心國泰囉
我真係恭喜佢呀

唔覺wo 啲所謂影響最多嘅打邊爐舖酒樓咪仲喺成街成市

唔好咁啦 佢地唔打飛機會死架

我地輸到仆晒街輸緊500比0連登仔都話贏

舊年示威又話死
今年lockdown又話死
好悶

啲on9自己份工冇事咪冇所謂 試下佢冇咗份工

關我撚事呀 最緊要大陸班大帝
理撚得你死丫

我要攬炒

社會只有藍C 死, 黃C 唔會死
黃C 都死就係藍

武肺食材

不恐懼 毋寧死

點解要攬炒
獻世派去撚左邊呀 藍店要保就業呀

趁地淋啦

笑死
攬炒係人大決定
中國以前都不停講/做野想超越香港
講到你唔想炒就唔會炒

飲食業反了反了

仲blame the victim
當市民真係唔驚 你估政府無其他方法搞你?

做好關口防疫措施？犯國安法啦

死囉 關我撚事咩 下欄行業

幾時到gym room

抵

搞完人地 以為自己有特權會無事先係中國人精神

Sor 你個議員係行會成員
佢都唔幫你

死快的 含家橙

藍屍幾時仆街？

炒同自己最大關係果d
權貴先做到既行業 無郁過 分分鐘賺多左

2021上半年好睇囉，親樓價未滑落賣咗佢攞翻啲錢，保守估計起碼20－30萬人移民走。

成班低學歷連反抗都唔敢
抵你地失業

恐懼撚endorse極權係victim
垃會啲議案過鳩硬
咁販民係咪可以投贊成

施永青一定好窮了

攬炒唔係一個口號
多謝林奠

其實Staycation 冇乜錢賺

酒店撚

一般市民嘅藍絲一早仆曬街

die die die die die 啦咩

政府為打擊黃店攬炒埋藍店,一齊死

其實政府唔做好d, 咩行業都會死

黃店忙到爆 點都唔會受影響

為左唔加劇醫護壓力又有錯?

咁係你點看攬炒
世界運轉 從來最上位的最遲有事
香港死一百萬人 都運作如常
但都有機會影響到敵人
當然另一選項則是全民運動
但試咗已經唔得

當然 if you can’t beat them join them都係得嘅

我對攬炒看法只有炒 無所謂咩浴火重生
我唔認為會有 亦唔認為香港值得有所謂重生
就只是殺敵八百 只損三千 甚至三萬 三十萬的看法
沒有之後

不論如何 香港消亡已不能避免 閣下還是應早作打算

奴性?
唔通陪你地白白犧牲?

革命者企出黎就係睇唔過眼支共掠奪香港人
革命者高人一等值得令人祟敬正係在於願意犧牲
你逼人攬炒仲要毫無勝算贏到支共
邊個想陪你顛?

幾時都唔應該增加醫護壓力架
咁就要恐懼
限乜鳩野批鬥乜鳩野
定係成班中文差撚到分唔到恐懼同小心

雨革 送中 呢D都仲做到生意仲越做越有
到而家政府接管喇 百物一齊仆街
我雖痛但心好涼

唔反抗就收皮啦

係就快 想睇

好多支那人失業

睇ig 見到間酒吧話自己唔係酒吧 會繼續營業

上到大匪區就搵到食復活？人地三和大臣都要訓街………

由5月起，我行過工廠區仲開多左3間食肆

堂食7折 外賣5折

唔好偷換概念
講到武肺係攬炒派整出嚟咁？
係政府限聚定市民唔消費呀

睇下有邊間有機會犯國家法先

你哋唔死哂，中資點入場？

[代人開PO]屌7醫管局唔洗制服想爆第5波

就係攬埋你班藍屍一齊死

又靠嚇
不過政府唔會收緊 你地好彩

但係勁多開分店

上水多左好多黃店

咁要支持收緊啦

如果係就好

我住個度同翻工個度都執左一部分

所以大家真係要叫多d 黃店外賣

如果唔係佢哋頂唔住架

中國人均負債十三萬.....

執笠執咗成年 都仲係生勾勾係到 同d旅行社一樣

恐懼撚理撚得你，命仔緊要
以後日日食大財團藍店都無所謂啦

藍店執得多過黃店好多間 好多黃店開多幾間分店
你有冇扮睇唔到?

無曬反對派，仲有咩難處

酒樓只食富東閣

咁你放左社會信用系統鹿未？

樓上個幾隻明明講緊武肺又拉落去攬炒到講
「瘟疫都係黑暴嘅錯」

健康鹿本身就係另類收緊
頂到第三波 第四波都唔會令你好過

你冷靜下先

藍店執當然好 紅店執仲開心

我意思係唔好諗住限聚令就只會殺藍紅店

對好多黃店都有一樣有大影響

我只係想大家唔好又話贏左

呢段時期更加要多d去幫襯下黃店

仲有逸東軒 豪隍點心工房

大班樓全亞洲50大最佳餐廳第2位

山旮旯黃店就執咗佢再開啦
出街試過搵唔到黃店食飯 間間排晒隊
限晚市都成堆foodpanda係門口等送外賣

藍店一定墊晒屍底先

G持！快啲死吧

解決哂啲黃小店

死果D係藍店

同香港樂壇已死、樓下封笠清貨一樣，死極都死唔去

日日話死，10個月都未死

藍有幾多小店 得堆連鎖 大集團
仲有黑警 正苦 一堆有利佢地嘅野

黃小店到時又繼續比人針
到時連登仔咪又係好嬲好嬲
你睇黃廠呢家點先

次次都講死 有邊次真係死

快啦 藍店大洗牌

弱撚智，係肺炎搞成咁

又講到一定贏

連登仔：黃店無事

快

樓上班看透世事撚其實最係腦就係佢地

吓。。我幫襯親個d都排撚晒隊wo

又話藍屍佔大多數
出去恢復經濟未

你都戇撚鳩
反共既人係唔係都受靶
梗係攬埋你班賣港藍絲一齊受
想撓埋手等人犧牲完你就執死雞？
你班冚家鏟freerider賣完港唔駛付出代價呀？

酒吧行業各位老闆係時候集資做實事了

轉型大酒店囉

咪即時死亡
你估真係會無飯食咩
低技術工種不嬲都有呢啲風險

最撚輝煌果陣都無18個月啦師兄
如果有你話我知邊間, 想開下眼界

叫廿蚊張提出市民最低消費廿蚊law.

我就唔信正常黃店會死

攬炒

廿張去左邊

又話冇哂反對派香港會更好
點解仲愈來愈差架

武漢肺炎下, 中式飲食業根本就無得玩, 一定要一碟餸上枱畀成枱人去share, 大家面對面一邊噴口水一邊點夾餸, 點都唔符合防疫要求

唔好講西餐, 日本和食都係玩一人一set定食咁上菜, 大不了玩到一人一格自閉位坐, 唔駛成枱人去share, 咁先生存到

目測黃店真係無乜事

最早出位嗰幾間黃店而家保守估計都有一百萬死忠食客 要生存唔難

上水有條黃店街

就黎成條街間間黃店
隔離兩條間都有

好多人幫襯

可能地區租金問題

呢幾個禮拜仲見到人睇鋪裝修準備開食肆

平衡時空黎

以前屌都唔屌得既復仇者聯盟
變晒奶共聯盟
外國人定支那人都知香港人真係易呃

難怪咁多年香港民主一事無成

都俾政府玩左差唔多成年 仲未死亡 仲捱得住既

繼續平價爆房

唔死正契弟

比盡收過3個月

外賣唔計？

你有生意777黎搞你呢

廿蚊張呢?
仲唔出黎幫業界?

講咁多咪又係想再攞政府補貼

你睇唔到就=冇仆街？
食支那條水嗰啲行業好多都仆街啦

邊間先？boutique hotel 就有可能

幾時死

藍店死先姐

整死你地 再派支那人落來開店
粵港融合一take過

快撚啲死

屋企煮囉

人大幫我哋達成攬炒心願

一時就逢敵人支持你就反對
一時就人大幫你地達成攬炒心願

你D人真係冇撚用

快d死

真係唔明你點開香檳
人地個個月幾皮
你死佢都未死

當初一爆既時候執先係最明智，守咁耐見到少少曙光又收緊，不停loop，做一兩個月生意又蝕返轉頭

黃店冇啦冇啦

珍寶架船最醒，一月就執咗

咁好行喇，唔送

做共狗搵得個幾皮使唔使死，心照喇

幾時要死？
心照喇

係咪好驚要死呢?做得共狗黑警，唔使驚啦

仲有殺狗，現實手足你頂住 我走先
留名睇，講中左 blocked

想睇下點即時死

一年前講到而家，零售執晒都未到飲食啦（除酒吧）

知唔知乜撚嘢叫就死 同 即時死亡?
體育老師教你中文?

香港人真係死到臨頭都未知，繼續推香港人去死

賣DVD都未執啦

支持飲食界遊行示威，拒絕林鄭攬炒

早日收皮好過，以前賺凸有冇分比我呀

因果關係

冇工開搵張宇人幫手囉

全世界得黃絲支持攬炒

所有確診數字同防疫措施都係為咗推行強制檢測同社會信用系統啫